15000蚊左右budget求3080打機list!

各位大神請出手

1 x Intel® Core™ i9-10900KF
價錢：$3,799

1 x ASUS PRIME A320M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19 1.2V
價錢：$520

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Crucial BX500 Series 240GB SATA 3
價錢：$260

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 3080 EAGLE OC 10GB GDDR6X (預訂)
價錢：$6,599

1 x ASUS ROG Thor 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$2,580

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,945

唔該晒大佬

由條list就睇得出樓豬真係唔識嘎喎

亂砌
1 x Intel® Core™ i7-10700K Tray
價錢：$2,970

1 x MSI MAG Z490 TOMAHAWK ATX
價錢：$1,699

1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$690

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x MSI GeForce RTX™ 3080 VENTUS 3X 10GB GDDR6X OC (預訂)
價錢：$6,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Cooler Master MasterBox TD500 Mesh ATX - Black
價錢：$690

1 x Arctic Liquid Freezer II 360 CPU Cooler
價錢：$949

總計: $15,635

你買到3080先算

條list幾靚仔

你就真係唔識啦
I9 3080都有齊
仲有1200w火牛超到出煙都唔驚唔夠電用
完全睇唔出有咩問題

唔好笑人啦
人地未買過咁貴既機

用HDD打機，一條2666MHz C19ram

k Cpu用A板正

用so-dimm

個底板
祝你好運

仲有 得250ssd, i9 但無改散熱，用黎打機

除非樓主玩既係steam cloud 既game 兼且係北極室外玩

我以為我已經誠實使用大腦
點知你班懶醒閪直頭唔用腦

10900f youtube有人話推唔盡3080喎，要粒貴少少好d

竟然仲有人敢話我on9砌多幾年機先出黎俾意見啦

你條認叻閪仲好意思話除非樓主玩既係steam cloud 既game 兼且係北極室外玩
開到機咩乜？
衝出黎懶醒明顯伏鳩樓主伸手啦豬閪

難分真與假

原來真係有直必接手

你條傻閪，擺明係串緊呢條友啦衝出黎對號入座

條友擺明假膠啦